B 浪真的來了！

聽日不問價牛爆佢！

大家準備

Ifc天台門有鎖，有無第二度

我d極牛先食一半, 午前回一回再all-in

我去咗平行時空？

今日係牛軍報仇既大日子，淡友們要悔改

夾死淡友

Gogogogogogogo

牛B

推

牛B死了

牛一來了

牛你老母B你老豆 星期一跌撚到你條傻系嗌救命

跌得幾多

起碼600 多既1500

得半日市 插得幾多

期高水成2百幾
真。B浪

你仲未死

我點解死?

食雪茄食死
飲酒飲死

呵, 我開左個私GROUP, 有冇興趣GUN ?

你block 9左我tg，屌你個閪

點證實?